[5分鷹come in] 2018-2019 轉會情報

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

£50M FOR CHIESA

Liverpool will have to fork out €50m to sign Fiorentina hotshot Federico Chiesa, reports Corriere dello Sport.

The 20-year-old, who is the son of former Italy international Enrico Chiesa, is rated as one of the most promising young players in Serie A. He has scored ten goals and provided ten assists in 68 outings for Fiorentina.

La Viola are aware of interest in the youngster from across Europe and have slapped a €50m price-tag on him.

Liverpool are believed to have shown the most interest in the attacker, while Manchester City, Manchester United and Napoli are also keen.

ARFIELD AGREES GERS MOVE

Burnley midfield Scott Arfield will join Rangers at the end of his contract this summer, according to Sky sources.

Manager Sean Dyche revealed on Thursday the 29-year-old would leave the club at the end of the season, with his likely destination Ibrox.

TRIO EYE £20M GIBSON

Middlesbrough defender Ben Gibson is being eyed up by Premier League trio Everton, West Ham and Leicester, Sky Sports News understands.

The defender, who was called up for England duty in 2017, is rated at £20m by the Teeside club.

Jose Mourinho says there is "no chance" David De Gea will leave Manchester United this summer.

Arsenal are closing in on the £17.5million signing of Sokratis Papastathopoulos, according to reports.

The Borussia Dortmund defender is out of contract in 12 months' time and it is looking like the German club will cash in at the end of this season.

Bild report that Arsenal are edging closer to his signature, with thanks to their new head of recruitment.

LM

lm

MORE ON EMERY

Unai Emery has announced he will leave French champions Paris Saint-Germain at the end of the season.

Despite leading the club to its fifth league title in six years, Emery will step down from his role as head coach after the decision was made not to renew the two-year deal he signed when he arrived from Sevilla in 2016.

A statement from Emery read: "I have communicated to the players that I am leaving.

"I thank president Nasser Al Khelaifi, the director of sport Antero Henrique, the supporters and all the players for these two seasons."

岩啦 清走細梅 K6兩隻自爆狗

WENGER TO PSG?

Outgoing Arsenal boss Arsene Wenger, who will leave the Gunners after 22 years this summer, has been offered the role of general manager at Paris Saint-Germain for next season, according to Le10Sport.

JOSE COOLS WILLIAN TALK

Jose Mourinho has spoken of his desire to add a Brazilian player to Manchester United's squad, but believes Chelsea won't sell Willian.

He told ESPN Brazil: "I worked with Brazilian players in every team I coached, and I enjoyed [them] a lot, everything they can give and also every problem they can create! But honestly, I enjoyed a lot, and who knows we can have a Brazilian in the squad next year. I don't believe it will be Willian, because Chelsea won't make it possible."

有冇港超轉會news

Manchester United forward Anthony Martial in talks with Juventus

Italian outlet CalcioMercato claim the Manchester United forward is open to a move to Serie A after growing frustrated at a lack of playing time at Old Trafford.

BARCA WANT ALBERTO

Barcelona will look to re-sign Lazio midfielder Luis Alberto as a replacement for legendary midfielder Andres Iniesta, according to Gazzetta dello Sport.

Alberto, 25, spent time on loan with Barca’s B team in 2012/13, and had an unfruitful spell with Liverpool before moving to Serie A in 2016.

BOCA WANT BRAVO

Boca Juniours are interested in signing Manchester City goalkeeper Claudio Bravo.

Bravo, 35, has had a mixed time at City since making the move from Barcelona in 2016 and is no longer first-choice goalkeeper under Pep Guardiola at the Etihad.

Speaking to La Cuarta, a senior Boca official said: “The Chilean (Bravo) is one of the candidates on our list, because he meets all of the requirements we need for the position. He has quality, personality and has played in World Cups.

“Our idea is to analyse what will happen in the Copa Libertadores. If we advance to the second round, in August we will go for the recruitment of a new goalkeeper, where Claudio Bravo is one of the possible reinforcements.”

Arsenal shy away from appointing Luis Enrique their new manager

Max Meyer will never play for Schalke again. SportBild is reporting he has told the staff he's finished playing for them this season. #FCB #S04

Edinson Cavani has admitted that he wants to stay at Paris Saint-Germain for the long-term. (Source: SkySports)

OFFICIAL: Max Meyer has been suspended by Schalke for the remainder of the season after taking part in a non-authorised interview.

Steven Gerrard talks with Rangers to continue as club plan to clarify Graeme Murty's future

Danny Murphy on talksport. Says he spoke to Gerrard at the weekend. Hes excited but he hasn't had the assurances he needs yet and there's further talks later this week.

謝四決戰渣士

Steven Gerrard is the perfect choice for Rangers manager because he's the one man who knows how to prevent Brendan Rodgers from winning a league title.

利狗又然

GO WHERE

MailOnline Sport
‏
Verified account

@MailSport
4h4 hours ago
More
Fellaini in talks with Manchester United over new deal with midfielder demanding at least a two-year contract to stay

Pete O'Rourke
‏

@SportsPeteO
9h9 hours ago
More
Aston Villa, Cardiff City and Bristol City are among a number of clubs eyeing Stade Reims goalkeeper Edouard Mendy. #AVFC #CardiffCity #BristolCity #Reims

ESPN UK
‏
Verified account

@ESPNUK
19h19 hours ago
More
Jurgen Klopp's assistant manager Zeljko Buvac has departed from Anfield for the remainder of the season:

Matt Law Verified account
@Matt_Law_DT

Chelsea angry with Brendan Rodgers over yet another loan turning sour. If he fancied a return as manager then he should probably forget it #cfc

好波！

Sky Italy: Roberto Mancini reaches an agreement to become the next Italy manager #ssn

強運王文仔

The Bosnian news agency that broke Klopp and Buvac were to take over at Liverpool (the day before Brendan Rodgers was sacked) have this morning broke a story that Buvac is Arsenal bound as Wenger’s replacement.. #LFC #AFC

屌你沙高 好掛住你啲料

咪又係twitter搵

估唔到又到一年一度轉會期

掂喎呢鋪

Matt Law Verified account
@Matt_Law_DT

Chelsea watching Martial situation as Abramovich prepares to wheel and deal again #cfc #mufc

簽到我自殺

Arsenal's negotiations with Luis Enrique are in the process of breaking down, with the former Barcelona man wanting €230m to spend in the summer window, according to France Football.

France Football report that in reality Luis Enrique is rebuffing Arsenal for Chelsea & that both Patrick Vieira & Thierry Henry will not be appointed as Arsène Wenger's successor.

比230 佢都係買埋啲AG 之流

江湖消息話左Nainggolan

邦老師打中鋒

#FIGC, #Fabbricini: "#Mancini gave the ok to become #Italy's CT. The details will come after May 13"

文囝

Manchester United tell Matteo Darmian and Daley Blind they can leave

OK

Jorginho's agent confirms interest in Man City and Manchester United target

Napoli midfielder Jorginho is one of the most sought after players in Europe this summer, with Manchester City and Man Utd interested.

雙曼係咪on9成日爭女

Newcastle United have confirmed the club is still for sale and that contract talks with manager Rafa Benitez are "ongoing".

Yes!

Manchester United have made signing Juventus left-back Alex Sandro their number one priority for the summer as the club look for a replacement for out-of-favour Luke Shaw next season. (Manchester Evening News)

DEULOFEU DOESN'T EXPECT BARCA RETURN

Gerard Deulofeu says does not expect to return to Barcelona this summer.

The 24-year-old attacker played for Barca 17 times during the first half of the campaign before joining Watford on loan in January.

Deulofeu told Spanish radio station Cadena SER that he will consider his future in the next transfer window and Watford boss Javi Gracia wants him back at Vicarage Road next term.

"I do not think I will return to Barca," he said. "They gave me up and I wanted to go on loan. It's clear that I do not think I'll come back.

"The (Watford) coach wants me to stay. I have to see, go slowly and analyse it well this summer. We will see with my agent what happens. We are in a quiet moment."

PODOLSKI HOMEWARD BOUND?

Lukas Podolski wants to return to boyhood club FC Cologne but any transfer will be blocked by general manager Armin Veh, according to Bild.

Cologne were relegated on Saturday and former Arsenal man Podolski, who plays in Japan for Vissel Kobe, wants the opportunity to fire them back into the Bundesliga.

Chelsea demand £10 million for midfielder who has played 11 Premier League minutes for the Blues

One of those currently plying his trade away from Stamford Bridge is Marco van Ginkel.

Everton have confirmed Wayne Rooney had to accept a 50 per cent wage cut after returning to Goodison Park last summer.

(Liverpool Echo)

其實佢都打得幾好，但個傷斷唔到尾無人敢用佢

Liverpool will again try to sign Borussia Dortmund's Christian #Pulisic 🇺🇲 this summer. The rumoured price seems to be around €60m. [bild]

個陣唔係話price tag 100m咩

Zeljko Buvac wanted as new Arsenal manager by head of recruitment Sven Mislintat

Arsenal's head of recruitment Sven Mislintat believes Liverpool's assistant manager Zeljko Buvac is the man to replace Arsene Wenger as manager.

Sky Sports News understands Arsenal wish to appoint Wenger's successor as soon as possible after the season closes - with Mislintat championing Buvac, his former colleague at Borussia Dortmund.

Mislintat believes a three-man structure incorporating himself, Buvac as head coach and Raul Sanllehi, Arsenal's head of football relations, is the best way to develop a successful long-term strategy at the Emirates.

Asked about the Pulisich rumour, #BVB's sporting director Michael Zorc told @BILD: "I am in constant contact with Jürgen Klopp and I have heard nothing from him about this." Bild also writes "€60m will at most cause a weary smile." #LFC

BETIS WANT FORMER SPURS MIDFIELDER

Real Betis want to sign former Tottenham and Portsmouth midfielder Kevin-Prince Boateng, reports AS.

INIESTA COULD EARN €81M IN CHINA

Andres Iniesta could earn €81m after tax if he accepts the offer of a three-year deal from Chongqing Dangdai Lifan, reports El Mundo.

即係幾錢一個星期

屌

A representative of Marouane Fellaini is expected in Manchester before the end of the week to continue discussions over a new contract at United, according to Sky sources.

傳力帆600萬瓶酒誘小白加盟

【體育】西班牙傳媒指出，中超球隊重慶力帆除付出以豐厚條件外，更承諾會向其酒窖購買600萬瓶葡萄酒來吸引恩尼斯達，目的就是希望他首肯加盟。

儘管恩尼斯達（Andres Iniesta）早前只透露季尾離開巴塞隆拿，將不會繼續留在歐洲球壇發展，但對自己的未來去向，他至今仍然三緘其口，外界估計，該名西班牙中場極可能會前往中國發展，投效中超球會重慶力帆，簽約3年，將可淨袋逾7000萬鎊。

不過西班牙傳媒《El Mundo》報道，為了令恩尼斯達乖乖上馬，重慶力帆已承諾向其經營的酒窖，大手購買600萬瓶葡萄酒，以6歐元一支計算，就是3600萬歐元的生意，對於該巴塞隊長來說，絕對是極吸引的「額外條件」。

Manchester City are considering a summer move for Bayer Leverkusen forward Leon Bailey.(Manchester Evening News)

Borussia Dortmund have reached an agreement with FC Augsburg's goalkeeper Marvin #Hitz 🇦🇹. [bild] #bvb

想集齊晒兩大瑞士國家隊後備龍門?

摩佬記招公開話大米同盲俠在佢下季計劃之中。

60m買條腳毛咩。。。

Sky sources: @RangersFC in advanced talks with Steven Gerrard who could be confirmed as manager within 24 hours. #SSN

Liverpool's Simon Mignolet will decide on his future after World Cup

Steven Gerrard has agreed a deal in principle to become Rangers manager, according to Sky sources.

Sky Sports News understands he shook hands on a three-year deal with the Rangers hierarchy late on Thursday in London following his return from Rome.

Gary McAllister will be his assistant at Ibrox. The former Liverpool pair take over from Graeme Murty, who left earlier this week.

幾過癮, 打番羅渣士

呢隊野唔止一次因為比些路迪炒而要炒咗個領隊

睇下謝拉特會唔會成為羅渣士既刀下亡魂

呢隊rangers同celtic仲係差好遠

BREAKING NEWS

Sky Sports News understand that Leicester City’s owners flew into the training ground today, to meet with the team and the manager, and they offered Claude Puel their full backing.

The helicopter containing Chairman Vichai Shrivadhanaprabbha and his son and vice chairman Aiyawatt was seen arriving in time for them to watch this morning’s training session. After that, we’ve been told the duo met with Puel and told him he has their full support going forward.

Puel has come under increasing pressure and a media spotlight questioning his future; the team has taken one point from the last 12 available, and lost 5-0 at Crystal Palace last weekend.

But Leicester’s Thai owners have decided to stick with him in charge, and they’ve now communicated that directly to the Frenchman.

ATLETI PRESIDENT: GRIEZMANN WILL STAY

Atletico Madrid president Enrique Cerezo is confident star striker Antoine Griezmann will remain at the club.

Griezmann, the France forward, has been widely tipped to join Barcelona this summer. Barca will be able to activate the 27-year-old’s buyout clause for €100m at the end of the season.

Atleti president Cerezo, however, believes the Frenchman will stay put at the Wanda Metropolitano.

When asked about Griezmann, he told Spanish radio show El Larguero: “I think that he will be here next year.”

想做名叔呀

垃圾點換都無用架啦

Pep Guardiola confirms Yaya Toure will leave @ManCity at end of season. Will play v Brighton. "Yaya came here at the start of the journey. Where we are now is because of what he has done. He was a key player."

其實佢踢咩戰術

Fucking slip

唯一可以阻止渣士既男人

下年渣土就會敗走蘇超
然後教我阿

BENITEZ: SLIMANI WANTS TO STAY

Newcastle boss Rafa Benitez has confirmed that loan striker Islam Slimani wants to remain with the club until the end of the season, reports the Leicester Mercury.

The 29-year-old has been on loan from Leicester since January, but saw his season curtailed this week after a retrospective three-match ban following a kick on West Brom's Craig Dawson.

And Benitez said: "I was talking with him and he said that he wanted to stay, he wanted to train, so he will be training with us until we decide it's fine for both.

"We have two games this week, so when you have two games during the week, the training sessions are not very hard, so we will see.

"I will talk with him next week, but he told me that he wanted to stay, he wanted to train."

U 49000

幾時開始轉會窗 有世界盃 係咪會提早開定提早關？

Bild: Bayern Munich lining up £88m offer for Dybala

As reported by German outlet 'Bild', Bayern Munich are preparing for the departure of Robert Lewandowski by lining up a big money move for Juventus striker Paulo Dybala.

Martin Skrtel top of Steven Gerrard’s Rangers transfer list

會唔會搵埋費托一齊玩

那有錢

free 不過比唔起人工

買咁多翼做咩

Brendan Rodgers: Chelsea could recall Charly Musonda early from his loan this summer

Riyad Mahrez: Transfer request withdrawn but Leicester City future still uncertain

李城今年都唔放既
唔洗指意有人再黎

Yaya Toure's plans after being released by Man City revealed

Yaya Toure wants to stay in England after being released by Manchester City.

Chivas seeking Chicharito loan

Liga MX side Chivas hope to bring West Ham striker Javier Hernandez in on a six-month loan ahead of the Club World Cup in December, according to Cancha .

係佢自己withdraw, 唔係球會reject

Southampton have pulled out of the race for Max Meyer, according to Bild. Arsenal and Atletico Madrid are still interested, but he seems out of Hoffenheim’s budget. #S04 #AFC #Atleti #TSG #SFC

咁早開

INTEREST IN PINAMONTI

Liverpool are among the clubs interested in Inter Milan's 18-year-old Andrea Pinamonti, according to Gazzetta dello Sport.

Pinamonti has scored six goals in six appearances in the UEFA Youth League this season.

CHELSEA TO RAID NAPOLI?

Il Messaggero are reporting thatChelsea are again considering launching a bid for Kalidou Koulibaly this summer and remain interested in his boss at Napoli, Maurizio Sarri.

Centre-back Koulibaly would apparently cost around €60m.

welcome 黑色大肉腸

Fernando Torres is close to joining MLS outfit Chicago Fire.

又小豬又費托

EVERTON COULD BATTLE BENFICA FOR DEFENDER

Everton are interested in Espanyol defender Aaron Martin, reports AS.

The left-back, 21, has previously been linked with Manchester United and Manchester City.

打比Kroos囉

35-year old goalkeeper Pepe Reina is set for a sensational return to Liverpool as the Spaniard prepares to leave Napoli. The Anfield side has contacted their former stopper and will try to hijack the move he has reportedly agreed with AC Milan. [@MARCA]

用米去換？

Reina free
好似係

Nabil Fékir is leaving Lyon at the end of the season - L'Équipe

go where

psg

過去坐

PSG咁撚多人，一個唔覺意打唔起根本唔會俾時間出
唔係為錢都係唔好去啦

Express: Riyad Mahrez still wants to leave and Express Sport understands he favours a move to Arsenal.

Mahrez has a house in the capital and would prefer a switch there over a move to Manchester.

以前阿狗d主將死都要過鏝
佢就為咗阿仙奴拒絕曼城

唔理佢表現
佢個名值14.5M好撚抵

佢表現都完全配得起14.5M

好似36場7球6助攻，應該夠去中遊隊嘅

ben arfa, krychowiak 成堆例子啦

而家個市14.5M買到D咩丫講真...

上個夏天李城想買唐辛都比人開價27M

而家球壇14.5m 同免費冇乜分別

XAVI TO PLAY ON - FOR NOW

Legendary former Barcelona and Spain midfielder Xavi Hernandez has upset his own plans to retire and announced he will extend his career until at least the end of this year.

The World Cup champion and four-times Champions League winner was widely expected to end his illustrious playing career at the end of this season but has told AFP he feels fit enough to continue playing a little longer.

"I have decided to continue at least six months more," said the 38-year-old, who now plays for Qatari club Al Sadd.

Asked why he was playing on, he replied: "Because it depends on my physical condition. Maybe in December I decide to continue."

唐辛除左個英籍真係算鳩數
今季幾多叉燒衰係佢地

BREAKING: Liverpool have reached a €70m agreement with Lyon for Nabil Fékir, including bonuses. (RMC)

利有佢踢既位

下

沙拉

屌你 70m

下季又臭猁狗中場又keita又fekir

J 定先

🎙️ @JM_Aulas: "We have had no contact with Liverpool today. @NabilFekir is here. We hope to keep him and have him playing the Champions League with us next year." #OLESTAC

In addition to making a move for Nabil Fékir, Liverpool have also opened discussions with Barcelona winger Ousmane Dembélé's entourage, according to RMC

咁痢應該唔會買lemar了

不過講表現，今季fxxxx都完爆lemar

睇完岩岩場波都J到

後備冇人用

唔通J到場波咩

搵D野麻木自己先

有你就唔洗失

買我

廢閪亞踢開影子前鋒喎

前面是但一個傷/冇態就收得皮
岩岩場波睇到

場場都文尼沙拿費明奴 好似呢幾場咁真係踢到冇晒力
後備又未夠班咁

Klopp on Fekir: “During the game we agreed a deal? I don't know about that! No comment. I never comment on transfer rumours. I've said more than I usually say!”

Klopp on Ousmane Dembele: “Ooh, is he on the market? Now I am interested!”

高daddy

RMC: These approaches for Ousmane Dembélé & Nabil Fékir suggest that Liverpool are expecting to lose a key attacking player this summer

沙拿

沙拿賣返億5 再70m 買fekir

FSG唔賣人邊會放水買人

利狗下季個陣好癲

做利迷真係幾無癮

Nabil Fekir devrait signer avec Liverpool pour 65 millions d'euros.

Canal+ confirm埋
應該係65+5 euro, 包埋佢細佬
呢個source都講expect 利會放走一個前場球員
fekir講明要保證正選先會離開lyon

費明奴岩岩續左約

mane/沙拿？

沙拿喇，利物浦留唔到世三

最有可能應該都係沙拿 如果一定係3個其中一個既話
費明奴體系前鋒 mane 個表現又唔似突出到有人想買

hazard d fd
買大佬送細佬

fsg應該得個講字

lemar咪又係咁

抵4啦，要賣沙拿了

[Paris United] Sessegnon to have agreed deal with Tottenham

熱狗都咁快搞店

Reports that Liverpool have agreed a deal to sign Nabil Fekir are understood to be wide of the mark, say @LivEchoLFC

Fekir 同 lalala 同位?

都未開已經咁精彩

Frimino
mane fekir salah
keita henderson

利咁排得唔得

利身浦 冠軍

fekir 幾勁

法假迪比都係球皇啦

Keita 鐘意上腳前插

冇防中 實俾人中出

當神軒係咩

利犬話神軒只識橫傳後傳 應該要學安利簡咁無啦帶波鳩衝或者瘋狂比直線

利記成為第2隊衛冕歐聯既球隊

送沙卡比猁打防中啦

David Wagner lined up to replace Claude Puel

Leicester City have earmarked David Wagner as their next manager, with the club expected to part company with Claude Puel this month.

哈多士無咗華拿好大鑊

RB Leipzig want to replace Naby Keita with Red Bull Salzburg's midfielder Amadou #Haidara 🇲🇱. He would cost more than €10m. [kicker]

自己賣比自己

咁都要收錢

Kaveh Solhekol Verified account
@SkyKaveh

Arsenal want Massimiliano Allegri or Luis Enrique to be their next manager but both have concerns about taking the job because of the club’s management structure. Mikel Arteta remains a leading candidate to replace Arsene Wenger.

左手交右手呀，同埋德國個隊名義上好似唔係rb啲隊

咁閪嘅管理層同球會架構
搵柏屌教算啦 on99

聽到得5000萬洗都嚇走哂啦

話一億實得5000m
話5000m有幾多 自己諗

最驚係50m包人工

高安基扮窮度縮

RIBERY PENS NEW BAYERN DEAL

Franck Ribery has signed a new one-year deal at Bayern Munich, according to Sky in Germany.

The 35-year-old’s previous contract was due to expire in the summer.

Ribery - who joined Bayern from Marseille in 2007 - has scored 117 goals in 385 appearances for the Bundesliga champions.

VILLARREAL WANT CAZORLA

Villarreal want to re-sign Arsenal playmaker Santi Cazorla, reports AS.

基沙文>曼聯??%

仲要黎做咩

前場唔夠多人

過巴塞呀

馬應該真係會賣走
得番一年約

如果仲係摩佬教,佢喺曼聯冇前途

FC Bayern München
‏
已認證帳戶

@FCBayern
36分36 分鐘前
更多
Wir freuen uns! 😊
@FranckRibery bleibt bis 2019 beim #FCBayern! 🙌
Zur Presseerklärung:
#OhhhhFranckRibéry #MiaSanMia

應該仲仆街過fsg

咁又唔係，高安基最大問題係唔理隊波啫，又唔會話攞錢走嘅。同埋每季都會批啲錢黎買人，唔會好似利狗咁要賣咗先買得

any fucking chelsea news?

Ousmane Dembélé to Arsenal...?

搞笑咩 Ching

批果d錢咪又係阿狗商業賺返黎

Aubameyang, Mislintat...

BREAKING NEWS

Massimiliano Allegri will have talks about his future with Juventus as soon as the Serie A title race is over, according to Sky Sources.

Juventus are six points clear at the top of the table with only two games to play and only need a point at Roma next Sunday to win their seventh successive title.

Allegri is one of the names on Arsenal’s shortlist of candidates to replace Arsene Wenger. The talks will be with Juventus chairman Andrea Agnelli and chief executive Giuseppe Marotta.

Juventus want Allegri to stay but they would not stand in his way if he told them he wanted to leave. Allegri has one year left on his Juventus contract.

Juventus are playing Allegri’s former club AC Milan in the Coppa Italia final on Wednesday - live on Sky Sports Football.

Manchester United do not have an agreement with Lazio to sign talisman Sergej Milinkovic-Savic, according to the player's agent. (Manchester Evening News)

John Terry has confirmed he will stay at Aston Villa if they get promoted . (Birmingham Mail)

RAFINHA HOPES TO STAY AT INTER

Rafinha wants to make his loan spell at Inter Milan permanent and Luciano Spalletti, the Nerazzurri's manager, wants the Barcelona midfielder to be his first summer signing, according to Calciomercato.

The move hinges on whether Piero Ausilio, the sporting director at the San Siro, can negotiate a deal with the La Liga club with the Serie A side not wanting to pay the full €40m agreed when he joined on loan.

砂岩400萬歐元誘費托投日職

【體育】費蘭度托利斯將在季後離開馬體里體育會，最新消息指有可能登陸日職，加盟鳥棲砂岩。

34歲馬體里體育會前鋒費蘭度托利斯（Fernando Torres）早前宣佈在季後約滿就會出走母會，早前有傳將會加盟中超，轉投北京人和。

不過，根據日本《體育報知》報道，日職球隊鳥棲砂岩正跟北京人和搶人，更開出400萬歐元的年薪，而且已派人到西班牙傾轉會，以吸引王子東來發展，跟曾效力羅馬、屈福特的前哥倫比亞國腳翼鋒域陀伊巴保在前線合作。

事實上，費托對鳥棲砂岩應該不會陌生，因為在2015年曾於季前熱身賽跟這支於日職暫排尾2的球隊交手。

要是費托真的登陸日職，將會跟正效力神戶勝利船的德國前鋒普多斯基，爆發「王子之戰」。

Breaking | Borussia Dortmund have reached an agreement with OGC Nice manager Lucien Favre for him to become their coach next season, according to Sky Germany.

杜曹去阿?

關杜曹咩事

記撚錯左sor
而家個領隊叫咩名
不過多仔今年好似好差
應該單純又換帥?

David Ornstein @bbcsport_david
8m8 minutes ago

Arsenal hope to name boss by World Cup. #AFC want proper process & to respect those in jobs. No idea who but not Simeone, Tuchel (#PSG may confirm Wed), Löw (#GER stay likely), Rodgers, Faria etc. Don't sense Enrique, hear Allegri plans to leave #Juventus but unclear on next move

Andrés Iniesta will play next season at Vissel Kobe in Japan by signing a contract for three seasons. The operation has been personally conducted by Hiroshi Mikitani, CEO of Rakuten, the Barça shirt sponser. He has been offered a €25M salary per annum. [cadena ser]

唔去支那

又podo又小白 咁有錢

日職富戶

v92

老坑

Fernando Torres talks to proceed without Chicago Fire present - sources

Andres Iniesta linked with move to the Australia's A-League

Newcastle outcast Jack Colback is wanted by Nottingham Forest permanently after impressive loan

Premier League clubs chasing Delaney

Premier League clubs are looking into signing Weder Bremen’s Thomas Delaney according to Bild.

A咧人工有上限，佢撚會去咩

The reliable Mohamed Bouhafi has confirmed that Jurgen Klopp is keen on Dembele and is looking for a loan with an option to buy him. He also confirmed Liverpool have genuine interest/talks about Fekir. via (/r/LiverpoolFC).

Salah

其實日職好多隊波都有錢 但係用唔用/比唔比用係一個問題

唔通真係留唔住沙拿

比得起錢果幾間都唔覺會要佢

鍠

放心 利一日有fsg 都會變賣當家球星
Selling club

利申 利

亨利幾時死全家

買撚到咩丹比利

疤用丹比利加錢換

單季43球，英超31球

已經係舒利亞，c朗，蘇狗先拎到既數據

唔覺得點解有人覺得皇疤唔會想要佢

不過痢依隊野都好撚癲，仲未完季就已經諗賣主力

可能值2億以上

利特色黎 無限重建
沙比torres so9古狗到而家salah
呢季仲要進步到半季賣一次

照入到決賽 你吹鳩得佢脹咩屌

Wenger wants another long-term project

Paul Lambert’s future at Stoke in doubt due to contract clause

老鼠竟然咁識講野

老鼠不嬲都好正常

吹大左啦，最多一季貨仔

勁過阿古路

#PSG have made AC Milan's Gianluigi Donnarumma their top target in goal for the summer, L'Equipe reports. Deal is in the balance, though. Thibault Courtois the other leading candidate.

有英超未？有歐聯未？
世界盃入唔入到決賽？
拎過曼城最佳球員未？

清咁激動

去轟啦，之前喺轟Po見到老鼠
j雲加進攻

安歷基同阿迪達

數據係好靚
但應該冇人覺得佢係c朗蘇七個級數吧

講真，我唔介意
本身班球員都有winning mentality
短期既話唔怕比雲加教死，反而可以執好小組進攻

連25b依d撚頭都有得踢，更加可以肯定車黃金一代班青訓可以係佢手下有得出

Juventus have agreed personal terms with Alvaro Morata, who is keen to leave #Chelsea this summer and return to his former club. [Rai Sport]

c朗蘇7當年係top3級數

沙拿就算唔係第3都係前5

咁又唔一定要勁過前2者先夠料踢皇疤既

跟住過幾年又返車路士 皇祖車無限loop

Barcelona president Josep Maria Bartomeu has ruled out the possibility of selling Dembele in the summer as he is seen as a long-term investment for the club. [@RAC1]

義禾比真係唔差 基本功不錯 係d決定太鳩

真心覺得佢都未必有前五

但第二嗰句我認同
不過皇馬未必會要佢
由費高 施丹 朗拿度 碧咸
到C朗 巴利
每個旗幟球星嘅星味都好強好強
所以皇馬先會投資係佢哋身上
真心覺得salah even未稱得上巨星

巴塞我都覺得有d機會

我都覺
salah前15都未必有
學人打皇疤
千奇唔好買

沙拿換

如果仲係施丹教 皇又未必買
反而 巴仲大機會

Arsene Wenger has reiterated his desire to continue his managerial career and says he has received more offers than he expected.

Jorginho is a man in demand, with his agent confirming “four or five Premier League clubs” want to sign him this summer.

咁即係證明佢真係比人迫走

買沙拿食晒成個埃及市場
分分鐘食埋非洲市場

如果個留唔住沙拿咁未完季就計劃定搵替代品

唔係仲好過真係走左先比人鏈住春袋硬食咩

到時可能又比人搶得7788又貴左

仲要世杯年好多變數

其實約仲有4年，根本唔急救。依家痢狗咁做姐係擺明同人講： 屌你我地selling club黎架，有錢我祠堂都賣啊

古天奴夠續約冇幾耐 賣都賣唔切咁

非常認同老鼠

申 利

Claudio Ranieri is in discussions with Tottenham Hotspur about a managerial role, according to Nantes-based paper Presse Océan.

PSG PLAN DONNARUMMA SWOOP

Ligue 1 champions PSG have looked at a number of goalkeepers over recent weeks, but have finally settled on rumoured Chelsea transfer target Gianluigi Donnarumma, says L’Equipe.

Antero Henrique wants to bring the Milan No 1 to the French capital when the window opens, however, fears FFP restrictions will prevent him from doing so.

ATLETI TARGET CAVANI

Paris Saint-Germain forward Edinson Cavani is on Atletico Madrid’s wish list, reports Le10Sport.

The Uruguay international is viewed by the La Liga side as a potential replacement for Antoine Griezmann, with the French forward Barcelona-bound if reports linking the 27-year-old with a move with the Catalans are to be believed.

PALACE PLAN ANTONIO MOVE

Crystal Palace want West Ham forward Michail Antonio, say The Times.

The 28-year-old is currently contracted to the Hammers until the summer of 2021.

成日都傷

基沙文去巴既話仲點買沙拿？定真係皇馬呢

The Whelan family have agreed a deal in principle to sell their majority stake in Wigan Athletic to a Hong Kong-based consortium, pending EFL approval.

#WAFC owners, the Whelan family, have released a statement saying that they have agreed 'to transfer the entire shareholdings of Wigan Athletic Holdings Limited... to International Entertainment Corporation (IEC), subject to Hong Kong Stock Exchange approval and EFL consent.'

Allegri and Arteta leading candidates to become next Arsenal manager
Chris Wheatley

香港

如果利今季拎到歐聯
仲洗乜去皇馬

即係大陸啦

國際娛樂

睇怕都係用來洗錢

有無阿仙奴買中堅既消息？

Soyuncu

今時今日仲有人j雲加

有咩問題？大把球會爭住要雲加
成績穩定又肯用新人，唔需要洗球會太多錢打造班底
有聲望有往績，咁既教練歐洲都唔多啦

咩人黎？完全無聽過

Freiburg中堅

師兄停留左喺10年前啊，呢幾年佢用左幾多錢，提拔左咩新人講黎聽下，唔係話佢唔好，守成有餘進取不足

港資韋根

A乜春加油，我哋一定十卜你

真迷雲黨

阿仙奴d青訓咁撚廢想提拔都難啦

真 得Ainsley Maitland-Niles Nelson 可以見得下人

冇料提拔咪好似伊禾比個啲咁 佢教車應該真係大把人簡

伊禾比係d決定白痴 基本功尚算ok

Napoli is no longer an option for Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno, Atletico Madrid & Arsenal remain interested - Bild

Bernd Leno's agent Uli Ferber to Bild: “I can confirm that there were negotiations with Naples, which we have ended. Naples is not an option.”

我轟呢期成堆青訓等住上位啦,Hudson-Odoi, RLC, Mason Mount, Kenedy, 仲有U18。根本成個青訓體系好撚過阿狗

車狗青訓好似年年都有盃捧

[RMC] Mourinho wants Martial to stay at Old Trafford and believes the 22-year-old will thrive if he leads the line. Manchester United have promised Anthony Martial he will play as a centre forward if he stays at the club next season, in a gesture unlikely to be enough to convince the player to stay.

Ranieri holds Tottenham talks

Tottenham have held talks with Claudio Ranieri amid fears that manager Mauricio Pochettino could leave this summer, according to Presse Ocean.

Balotelli in line for Marseille move?

Mario Balotelli could join Marseille on a free transfer in the summer, according to a report in Nice Matin.

SLIMANI RETURNS TO LEICESTRER

Newcastle boss Rafael Benitez has confirmed that loan signing Islam Slimani has returned to parent club Leicester after suspension ended his time on Tyneside.

The Algeria international picked up a three-match ban after accepting an FA violent conduct charge last week.

盧卡古

普捷天奴走左 熱狗仲有無未來

咁快想普狗走

高普手下踢得好嘅球員
除左利雲，好似全部走左即沉

而家嘅利係體系足球
我覺得前面三個去左第隊都會跌Watt

巴神岩岩屌球證
完約應該唔留法甲

費明奴應該係依家成個利體系最重要果個

Levy依幾年唔會搵老帥啦
唔岩佢套賺錢計劃

Levy亦都唔會比肥普走 邊個幫佢搵錢

除非皇巴祖搵肥普既啫

Barcelona have told Atlético Madrid that they will activate Antoine Griezmann's €100m release clause this summer. (Source: Cadena SER)

法比2018

疤狗買人既手段真係好乞人憎

Neymar in negotiations with Madrid. Price will be of €260 million. ()

係就好睇

皇馬而家唔係唔再買big name
剩係玩幼齒咩

去打左翼 踢走我丙

咁夏殺特點
應該買唔到兩件掛

應該唔買hazard

打中場

咁hazard 去疤狗啦
放左丹比利佢

佢係咪走硬

你話世三？
我估好大機會走

psg?

唔會啦 佢講里爾出黎

儲幾季錢一野射落尼馬
淨係落巴塞面都抵返晒

咁就要睇下psg 肯唔肯放
psg 財大氣粗

psg點會放
岩岩輸完比你仲要比你買走主力
咁樣落psg面多過落巴塞面

疤買華拉提就兇人話買起人全隊
蝗買尼馬唔知會點

其實用阿辛斯奧打左面咪算 丙打中鋒 右面唔知
皇馬執好個後防佢咪得

疤撩慶左psg都有一段日子
四五年前疤已經出口術想買pastore定lucas moura
psg果陣嬲到即刻話psg球員一個都唔賣

尼馬又想被人丟豬頭

法甲冠軍巴黎聖日耳門（PSG）果真財大氣粗，竟對試圖挖走堤亞高施華的巴塞反恐嚇：「我也能買斷美斯。」氣勢凌人的PSG主席表示，球會不但不會將施華賣給巴塞，反而有意從這支西甲班霸挖走幾粒球星。據西班牙傳媒透露，今夏已經購入卡雲尼的PSG，準備了5.3億歐元（53億港元）追擊巴塞，給美斯開出了2.5億歐元，恩尼斯達則開價2億，連沙維也被開出8,000萬歐元。該主席斷言：「如果巴塞堅持支付施華的違約金的話，我也會付美斯的。」

2013年新聞，疤搞過psg球員好多次先有尼馬事件

依家成隊皇都超高價release clause 用唔到同一招 應該會兩隊換人易託協啲

可能最後丙換屁
ff

C朗已經傾緊新約 要換bale大機會

如果咁睇
疤同蝗/psg係仇家
Psg應該好樂意賣尼馬去落疤面

Reports in America claim Wayne Rooney is in advanced talks to join MLS side D.C. United. The Washington Post suggests #Everton would get a transfer fee for the 32 year old.

Kristof Terreur 📰 @HLNinEngeland

Matthijs De Ligt (19) has told Ajax that he wants to leave, according to ‘De Telegraaf’. Bayern, Spurs, Man City and Barcelona are interested. De Ligt’s agent is now working with... Mino Raiola. #mcfc #thfc

Sam Allardyce’s job under threat from Porto coach Sérgio Conceição

Arsene Wenger to consider upstairs role... but not at Arsenal

Arsene Wenger has given the clearest indication yet that he will seriously consider stepping away from front-line football management at the end of the season to take up the sort of executive role on offer at Paris St-Germain.

Pep Guardiola revives Manchester City’s bid to sign Riyad Mahrez

傳佢幫杜曹
都幾好既攪下青訓攪下買人

雲加都係鐘意教波

Klopp meets with Fekir ahead of €70m move

Liverpool manager Jurgen Klopp has met with Lyon star Nabil Fekir ahead of a €70 million ($84m) move, according to a tweet from Canal Plus reporter Romain Collet-Gaudin.

用左半季證明李城頹氣

李城抵撚死，強留馬撕裂有歐戰打咩

Yaya Toure says he intends to play for another two years in the Premier League after he has left Manchester City.

Ralph #Hasenhüttl 🇦🇹 will likely leave RB Leipzig at the end of the season and Red Bull Salzburg coach Marco #Rose 🇩🇪 has turned the chance to replace him. [bild] #rbl

Eden Hazard has insisted playing in the Champions League is not his priority and that he is happy to remain at Chelsea:

簽約未

Yaya Toure plans to stay in the Premier League next season and is willing to pay back half his wages if his new club are not satisfied with his performances, his agent has told @SkySportsNews.

Bournemouth have Porto’s Diogo Queiros on radar to strengthen defence

Bournemouth are interested in signing Porto’s Diogo Queiros as Eddie Howe looks to reinforce his team’s defence this summer.

爺爺去教國家隊啦

爺爺已經轉咗行做杯賽專家

Jack Wilshere set to sign new Arsenal deal as midfielder edges closer to agreeing terms | @johncrossmirror

Liverpool have been working hard to convince Emre Can to stay but the expectation now is that he will leave on a free transfer with Serie A champions Juventus currently favourites to sign him, writes @DominicKing_DM

'VISSEL KOBE DENY INIESTA BID'

Japan's Vissel Kobe have denied making a big-money offer to bring Barcelona star Andres Iniesta to the J-League, local media reported on Wednesday.

Kobe sports director Atsuhiro Miura insisted that reports club president Hiroshi Mikitani had offered the Spanish World Cup winner a three-year deal and a salary of $30 million were wide of the mark.

"I'm amazed, I haven't heard anything about that," Miura said in quotes cited by AFP.

"To be honest, that amount of money doesn't seem realistic to me. If he actually came he would be incredible, but it's not realistic."

Miura admitted he had accompanied Mikitani to Spain to watch last weekend's "El Clasico" between Barcelona and Real Madrid but insisted talks with Iniesta "had not taken place."

Australian football chiefs have also reportedly expressed their interest in bringing Iniesta to the A-League.

BREAKING NEWS

Robert Huth to leave Leicester City at the end of the season.

Leicester Vice Chairman Aiyawatt Srivaddhanaprabha said: "Players like Robert have been so important to our club in the last three years, not just for his qualities as a footballer, but for his qualities as a character.

"He’s a leader, a winner and a player whose commitment to the team has made him equally popular among our players and our supporters. His status as a Leicester City great is very much secure."

ROMA WANT KLUIVERT

More news involving Roma…

Director of Football Monchi wants to bring Justin Kluivert to Roma this summer with the Giallorossi also close to signing Croatian talent Ante Coric, according to Gazzetta dello Sport.

Winger Kluivert, 19, is out of contract with Ajax next year and Roma hope their reputation for giving young players first-team football helps ensure he chooses them over Serie A rivals Juventus and AC Milan.

A deal for attacking midfielder Coric, 21, is expected to be confirmed soon with a fee of €7m plus bonuses all-but agreed with Dinamo Zagreb.

Rafa Benitez would welcome a reunion with Fernando Torres on Tyneside. Torres will leave Atletico Madrid on a free in the summer, with Newcastle among the clubs named as potential destinations., according to reports. (Newcastle Chronicle)

係咪諗住睇下贏唔贏到歐聯+入前四先決定?

佢想要高人工好似

Real Madrid will make an offer in the coming weeks for the keeper of the #Roma, #Alisson. The Réal has met the player's entourage several times. [RMC]

要release clause
利唔肯比

REDS LEAD CHASE FOR PORTO DEFENDER

Liverpool are in "pole position" to sign 19-year-old Porto centre-back Diogo Leite, according to The Guardian.

There is also interest from Arsenal and Manchester City but Jurgen Klopp's side are the defender's most likely destination as it stands.

The report also states that Liverpool would send Leite out on loan next season to ensure him first team football, if they do secure his signature.

navas唔好咩

黑鬼

唔夠靚仔

請咗杜曹做我教練

SOR回錯POST

去教支那波

RMC: Arsenal have recently contacted PSG left-back Layvin Kurzawa's entourage.

🖕🏻

又左閘

'POGBA OFFERED TO FOUR CLUBS'

A Daily Record report claims that Manchester United midfielder Paul Pogba has been offered to Paris Saint-Germain, Juventus, Real Madrid and Manchester City.

Pogba's agent Mino Raiola is said to have sounded out the clubs earlier in the year following a dispute between Pogba, Jose Mourinho and the agent himself over the midfielder's role at Old Trafford.

PSG are said to be interested in adding Pogba to their ranks and the report claims the French club's Qatari owners are trying to determine United's willingness to sell the 25-year-old.

Anderlecht hoping to make Lazar Markovic's loan move from Liverpool permanent

INTER NAME JOAO MARIO PRICE

Calciomercato are reporting that Inter Milan have told West Ham they will have to pay £27m if they want to turn Joao Mario's loan into a permanent deal.

The midfielder joined David Moyes' side in January and has performed well as the Hammers have secured their top-flight status for next season.

The 25-year-old is said to be keen to make the deal permanent but it remains to be seen whether West Ham will stump up the money.

Arsenal's shortlist of candidates to succeed Arsene Wenger as manager now down to a select group

Arsenal have whittled down their shortlist of candidates to succeed Arsene Wenger, with Juventus manager Max Allegri and former captains Mikel Arteta and Patrick Vieira among the select group still under serious consideration.

Chelsea to cancel Charly Musonda's Celtic loan, send him elsewhere - sources

Chelsea plan to cancel Charly Musonda's loan at Celtic and send him out elsewhere next season, sources have told ESPN FC.

韋拉best choice

2wob 屌你老尾 冇腳好波

Carvalhal will leave Swansea after the Stoke match on Sunday:

Manager Carlos Carvalhal set to leave at end of season, BBC Sport Wales understands.

@FabrizioRomano
Stefan de Vrij will be new #Inter player. He has signed his new contract until 2023 for €3,8M/season as wage. Official from next June. Done deal. #transfers 🇳🇱

拉素一有歐聯踢就比人拆骨

拉素20號對國米

最後一場輸比國米就冇得打歐聯

ATLETI CONSIDER AGUERO RETURN

Atletico Madrid are considering re-signing Manchester City striker Sergio Aguero, reports Radio MARCA.

三代同堂咩

MORENO WILL NOT LEAVE FOR LESS THAN €60M

Valencia will not let Spain striker Rodrigo Moreno leave the club for less than €60m this summer, reports Marca.

SKY SOURCES: Wayne Rooney’s £12m move from Everton to MLS club DC United agreed in principle. #SSN

12m

Arsene Wenger says European Super League will ultimately replace Premier League | @JWTelegraph

右閘反而無人wo 想打死比狗一個?
左閘有.蒙尼爾,高拉仙歷

Ainsley Maitland-Niles

我覺得佢同nelson 打翼好D

阿叔點打翼啊，冇速度冇投術

其實技術唔太差,不過真係唔夠快

下一個Apkom

Akpom邊有喺first team出到咁多場
AMN仲要兩閘同中場都踢到

AMN跑得唔慢
全速可能仲快過宜家比狗

傾阿狗就死撚返出去傾啦屌

Man City, Man Utd, Liverpool, Tottenham, Chelsea and Arsenal in £53m race for Napoli’s Jorginho. He wants to move to England this summer. (Times)

一季好波就想收60M

諗起40m既巴卡約高

唔止一季啦 以前賓菲加已經打起左
三年前去華倫西亞 轉會費係三千萬歐元

四代 叫埋法卡奥五代

Big6

歐霸果兩隊唔洗諗

不如話除左曼城之外其他五隊唔洗諗

熱 肯定唔會出咁高價買人

阿利都唔會出咁多 一隊度縮 一隊一早洗得七七八八

Swansea want young head coach to replace doomed Carlos Carvalhal

Swansea City are likely to revert to appointing a younger head coach, in the mould of Brendan Rodgers or Roberto Martinez, two of their most successful managers, in what appears to be a recognition that the club have lost their identity in recent seasons.

曼城買咩曼聯就跟住買 抬價 之前山齊士費特都係咁

比曼聯買到都唔會識用
哥狗想買既人得佢識得用

呢個真
仲要用得勁呢下好野

係wor fred 去mc 冇晒消息既

Emre Can is close to completing his move to Juventus. He will earn approximately €5M per season. (@FabrizioRomano)

UMTITI FREE TO LEAVE BARCA?

A senior official at Barcelona has suggested that centre-back Samuel Umtiti is free to leave the club this summer.

“If he wants to leave, he will do it and we will have to accept it," the source is quoted by L’Equipe.

The Manchester United transfer target has a €60m release clause.

MINA TO MERSEYSIDE?

Barcelona defender Yerry Mina will spend next season on loan at Liverpool, according to Spanish TV programme El Chiringuito.

The Colombian, who joined Barca from Palmeiras in January, has managed only five appearances for the La Liga champions and has been tipped to leave on loan this summer in order to gain further experience of European football.

He has been linked with various clubs - Sevilla, Valencia, Villarreal and Celta Vigo – but El Chiringuito report he will move to Liverpool on a loan deal.

23-year-old Mina is under contract at the Camp Nou until 2023.

.@GuillemBalague: “Griezmann’s entourage are saying that he is yet to make a decision over his future. I can tell you that Barcelona are convinced he will join them.”

Full answer 👉 skysports.tv/AqjhAt #AskGuillem

G持沙拿拎曼城最佳球員證明自己！

BREAKING: Swansea midfielder Leon Britton to retire at the end of the season. #SSN

Manchester City have made their first official contact with Napoli for Jorginho (26) but have been put off by the €60m asking price. A considerable distance remains between the two clubs over a fee. [@DiMarzio]

Chelsea are under no pressure to sell players this summer but will listen to offers for Drinkwater, Pedro, Loftus-Cheek and David Luiz. [Guardian]

PSG PLAYERS WISE TO NEYMAR

Some of Neymar’s team-mates are aware of his desire to join Real Madrid, reports Le Parisien.

The Brazil international made a world-record move to PSG from Barcelona last summer but has been linked heavily with a switch to Real Madrid over the past few months.

According to Le Parisien, Neymar dined with his PSG team-mates Thiago Silva, Marco Verratti, Yuri Berchiche, Javier Pastore, Marquinhos and Thiago Motta on Wednesday and failed to hide his desire to move to the Spanish capital.

The dinner was organise by club captain Silva in order to celebrate the team’s recent French Cup triumph.

Arsenal midfielder Aaron Ramsey rejects new contract offer and wants new challenge. He has been linked with a move to Italian giants Juventus and Premier League rivals Manchester United and Liverpool. (Telegraph)

咁即係買咗啦，錢對鏝係問題咩

邊個想要

sorry 無追Post，有冇新聞講英超個轉會期係點？

In addition to Jorginho, Manchester City have also set their sights on Fiorentina winger Federico Chiesa, who is coming off a great season. Guardiola is looking to Italy for reinforcements for next seaosn

今年既藍斯邊隊唔想要？
除左迪布尼外，英超第二最全面既中場

大把隊啦

講得好 A乜春

藍斯如果免簽真係唔怕冇人要

藍斯算一線了

巴克利呢
佢同真禾特買黎唔知做乜

今季雙雙
點會冇人想要

MARCA front page: Neymar to Real Madrid move, €260-300m. Neymar will earon a lower basic salary to join Real Madrid. He is currently earning €37m-a-year net in Paris, while Ronaldo is on €23m-a-year at Real. Report said Neymar joining Madrid not for money, but for pride.

堅尼地賣唔賣？

3姓家奴

佢真係賤種黎

佢起碼值60m
如果張伯都40m

易傷左少少

CLUBS EYE BARCA BACK-UP CILLESSEN

Barcelona back-up goalkeeper Jasper Cillessen is being monitored by various European clubs, including Bayern Munich, according to reports in AS.

The 29-year-old Dutchman has appeared between the sticks 11 times for Ernesto Valverde's men this season, conceding just three goals and keeping eight clean sheets in the process.

Marc-Andre Ter Stegen's deputy also has a number of Premier League and La Liga suitors, though Barca 'do not intend to sell' the player, who is under contract until 2021 and has a release clause of €60 million.

WOLVES TO BRING PATRICIO TO PL?

Wolves are eyeing up a move for Sporting goalkeeper Rui Patricio, and are considering a bid of £30m, according to Diario de Notícias.

The Portugal international is also wanted by Napoli who are looking to replace Pepe Reina this summer, but the newly-promoted Premier League side could win the bidding war against the Serie A side, who have a €20m limit.

Pellegrini on Sevilla's radar

Messi has been working for weeks with Aspiazu (tactical coach) to adapt his game to Ousmane Dembele's off ball movement. Messi wants him to be his successor.

車仔用班青訓啦你老尾
仲想賣龍虎切 高層做乜鳩呀

Swansea 降班重組

葡國兵工廠？

週薪100k 死利狗咁都唔比？
雖然我知條友想利加release clause

RLC無可能賣

翻版保方

Hazard 今年大唔大機會走？
佢喺車咁耐都係時候去啲更高級數嘅球隊

無人要佢，皇馬買尼馬

疤塞唔等人用

拜仁唔會出高價

佢又唔會去其他英超隊

姐係得psg可以揀

仲要係皇馬買到尼馬佢先有得走

我覺得鍠，拜有啲機會的
2r依家真係廢老嚟 要沖r聯一定要換血
同埋我覺得鍠未必會bid條mk 條友仲大牌過牙朗 買咗真係捉蟲入屎忽

拜仁出唔出得起咁高價錢先

咁撚大間球會應該出得起啩
同埋唔通仲靠Coman 2r咩
都唔知成日慳住啲錢做乜春

According to Kicker, Juan Bernat is set to leave #FCBayern at the end of the season.

Chelsea's player Kenedy who's currently on loan at Newcastle United is considered a possible replacement for Bernat.

岩架啦 車仔賣撚晒d人啦

Le Parisien: #PSG in search of two right backs in summer after Dani Alves lengthy injury and ready to sell Thomas Meunier.

Álvaro Odriozola, Héctor Bellerín, Danilo, Cancelo, Benjamin Henrichs and Djibril Sidibé are considered on the shortlist.

頂尼馬
人工平啲 又一定平過賣尼馬去皇個價
但實力相若

夏薩特未必揀拜
我估佢應該非蝗疤鈀不去

真係玩fm咁wo

Thomas Meunier都賣?

拜勁過鈀啦

鍠or stay，佢係超級拖舟fans

同球迷不和

$

易傷得過張伯倫?

José Mourinho keen to bring Ajax’s Justin Kluivert to Manchester United

鷹

Emre Can's move to Juventus will be announced on May 27, after the Champions League final. (Source: Corriere dello Sport)

DI MARIA 'WANTS SPAIN RETURN'

PSG winger Angel Di Maria wants to return to Spain, according to Spanish newspaper Sport.

TERRY TO STAY IF VILLA GO UP

John Terry has revealed he will stay at Aston Villa if the club secure promotion to the Premier League.

Terry joined Steve Bruce's team last July on a one-year deal after leaving Chelsea, in one of the most lucrative deals ever signed by a player in the Championship.

"I hope this isn't the end," the defender told the club's official website. "If we go up, I'm staying. And hopefully I can play for a few more years in the Premier League.

"It's only fair that if we go up, which is the belief within the group, that I stick around. It's in my contract when I hit a certain number of matches."

RB Leipzig finished 6th, they will play Europa League football next season, meaning Naby Keïta's transfer to Liverpool will cost £52.75m.

Fsg又贏

Daniel Sturridge will be sold following his loan spell at West Brom, while Klopp has yet to make a decision on Divock Origi, who has endured a disappointing season with Wolfsburg, says @JamesPearceEcho

史獨邊個接貨

西布朗

養唔起了

Mikel Arteta has emerged as the strongest rival to Max Allegri for the Arsenal job. Many believe he is now the favourite #afc

Matt Law

Patrick Vieira best choice

Sky sources: @juventusfc want to re-sign @ChelseaFC striker @AlvaroMorata this summer. #SSN

West Ham are making English international goalkeeper Jack Butland a prime target this summer as David Moyes decided not to make Joe Hart loan deal permanently. (Times)

Mauro Icardi drops a big hint he might leave Inter Milan after this evening’s 2-1 home defeat to Sassuolo left their chances of qualifying for the Champions League in tatters.

go mu la diu

Hart又要搵工

早嚇跌volt都跌得好勁，人工又貴，唔降身價都幾難有人接貨

有阿祖安不如執左條後防先

阿祖安都唔太掂😂

Juventus want to re-sign Alvaro Morata from Chelsea

Juventus want to re-sign Chelsea striker Alvaro Morata this summer, according to Sky sources.

成本價賣番比你

Eden Hazard's future at centre of Chelsea considerations over Antonio Conte replacement

Chelsea are still deliberating between Maurizio Sarri and Luis Enrique as they weigh up how best to replace head coach Antonio Conte and try to convince Eden Hazard to stay at the club.

Manchester City, Manchester United and Arsenal make offers to Melayro Bogarde

Manchester City, Manchester United and Arsenal have all offered contracts to Melayro Bogarde, nephew of former Chelsea defender Winston, with the defender free to sign his first professional deal when he turns 16 on 28 May.

你話事?

咁你又話事？

講得好!

Higuain or Dybala leaving Juve?

According to Sportmediaset, the Turin-based club are prepared to listen to offers for their Argentine forward duo, Gonzalo Higuain and Paulo Dybala. Higuain, who is six years older than his fellow countryman, would be the preferred choice to sell, but Dybala would fetch a larger transfer fee.

Joe Allen can leave Stoke City for £25 million this summer - but only if a top-six Premier League club wants him

降班價都要25m

當年卡數施素高
咩都假 最緊要有人接貨

回家吧

廢中會要咩

我有話要幾多錢幾多錢先賣咩

返利囉

咁高人工邊個肯簽

般尼

鏝獌痢熱轟奴，邊隊需要佢呢type

Allen 唔夠全面 走去中游啦

去精工，卡數

永昌宮用黑粗大就得，Allen五短身材邊度夾

AL-KHELAIFI: NEYMAR WILL STAY

PSG president Nasser Al-Khelaifi is "2,000 per cent" sure that Neymar will still be with the Ligue 1 champions next season.

In quotes reported by Le Parisien, he said: "For me, for Neymar, I am 2,000 per cent sure he will stay. He wants to stay here, he has a contract.

"The Spanish media have been talking since October. He is not happy, this, that... All that is wrong. I don't respond to rumours. I'm sure he'll stay, he's a Paris St Germain player."

Joe Hart braced for big decisions on his Man City and England future

Real Madrid's plan: sell Bale to sign Neymar

而家Bale賣到幾錢

to mu 100m+

有冇85M

唔傷就值錢

Ronan Murphy @swearimnotpaul

PSG will announce Thomas Tuchel as their new head coach in the next 48 hours. #PSG #BVB

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Roberto Mancini has his contract at Zenit St Petersburg terminated by mutual consent with the former Man City boss set to take over as Italy boss. #Zenit #Italy

唔請爺爺？屌你咩

一早已經話會搵杜曹做領隊

如果爺爺去PSG應該只會做高層

Mourinho targets Alex Sandro to help bridge gap to City

NUFC owner Mike Ashley issues statement saying he 'hopes very much' that Rafa Benitez will remain at the club. Also states every penny generated by club is available to him

@lee_ryder
Spoke to Martin Dubravka after the game and he is hopeful to complete his move to #nufc "soon". Talks with the club and agent to follow.

Massimiliano Allegri and his answer about #Arsenal job: "I'll be at Juventus next year, if they don't sack me...". And they'll not sack him... 🇮🇹 #AFC #transfers

屌帥stay

BREAKING NEWS

Good news for the champions - goalkeeper Ederson has signed a two-year contract extension at Manchester City.

Amazing news!

@edersonmoraes93 has signed a new deal and committed himself to the Club until 2025! 😀 #mancity

Martin Dubravka hoping for 'good news' soon after completing Newcastle United loan spell

Ancelotti in Napoli talks
[img]
Carlo Ancelotti has been in frequent talks with Napoli President Aurelio De Laurentiis, according to the Corriere della Sera.

#mufc LB/MF Daley Blind wants to play for #ajax again....' If Ajax approaches me, I will seriously think about it ''

琴晚有得踢番中場好感動 唔好走啦

拎摸奶達換西瓜恩咪得

告別戰
成季聯賽出得幾場

Borussia Dortmund are ready to sell Nuri #Sahin 🇹🇷, Marcel #Schmelzer 🇩🇪 and Gonzalo #Castro 🇩🇪 this summer. [bild] #bvb

Ki Sung-yueng has left relegated Swansea City.

👉 bbc.in/2Iil53D #swans

有冇傳邊隊會要

AC

降班就自動解約

應該係本生約滿無續約

MailOnline Sport
‏
Verified account

@MailSport
34s35 seconds ago
More
Ederson handed new SEVEN-year deal as Manchester City reward keeper after his first season in England

Manchester City
‏
Verified account

@ManCity
31m31 minutes ago
More
Best of luck to @pablomaffeo who has signed for Bundesliga side VfB Stuttgart on a permanent deal. #mancity

Telegraph Football
‏
Verified account

@TeleFootball
1h1 hour ago
More
Mikel Arteta emerges as the clear favourite to succeed Arsene Wenger as Arsenal manager
…

TIERNEY: INTEREST FLATTERING

Kieran Tierney says reported interest from Bournemouth is "flattering", but insists his focus is on Celtic.

Sky Sports News understands Bournemouth have made Tierney their top left-back target this summer, while he has been watched by Tottenham and Manchester United.

When asked how he responded to the speculation, Tierney said: "I don't react in any other way than giving my all for Celtic everyday in training and in every game I play.

"I'm flattered by the interest from teams - you have to be - it means you're doing something well, it means you're doing something right. I'm just enjoying my time here now."

7年後就30歲
咁就做得legend

Jim White @JimWhite

Source tells me Scott Arfield has passed @RangersFC medical after agreeing four year contract.

BREAKING NEWS

Steven Gerrard has made his first signing as Rangers manager.

Scott Arfield has joined on a four-year deal from Burnley.

Gerrard told the club website: "Scott is the first one in and I look forward to working with him and the others who will be coming in to strengthen the squad."

Manchester United want to accelerate the signing of Alex Sandro. Juve's strong interest in Darmian would help get this transfer sealed. [CorSport, Premium Sport]

Shaw

L’Equipe: Jean-Michel Seri adamant PL will be next destination. Arsenal have been the favourites to sign him.

Liverpool interest in signing Manuel Lanzini. Jurgen Klopp’s club have been following the West Ham player ‘for months’. [Ole]

Paris United:

PSG have cooled their interest in Alex Sandro and Toby Alderweireld as they are now prioritize to sign a right back instead of left back and center back.

L’Equipe而家太多9up

巴黎都要分首唔首要？買晒都得啦

BREAKING NEWS

Kyle Walker-Peters has signed a new deal with Tottenham until 2021.

The 21-year-old full-back made nine appearances this season.

✍️ We are delighted to announce that @KyleLPeters has signed a new contract with the Club, which will run until 2021.

🙌 #OneOfOurOwn 🙌

kyle walker

Barcelona want to sign Clément Lenglet (22) this summer and Matthijs de Ligt (18) next summer. [Onda Cero]

Transfer News Live @DeadlineDayLive

Carlo Ancelotti has reportedly agreed to become the new Napoli manager. The deal could be signed this week. (Source: @CalcioNapoli24)

PSG: it's official, Thomas Tuchel is the next coach

Thomas Tuchel will be the coach of PSG next season. The signature of the 44-year-old German coach was made official this Sunday by the club of the capital.

Paris Saint-Germain @PSG_inside
🤵 Thomas Tuchel ✔️🇩🇪

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Hearing David Moyes has left West Ham after talks with the club today. #WHUFC

搵邊個接

BREAKING: David Moyes unlikely to remain as @WestHamUtd manager following talks with the club over his future, according to Sky sources. #SSN

Sarri come ar dog la diu

Matteo Pedrosi @MatteoPedrosi

#Mancini nuovo ct della Nazionale, tutto fatto. #Italia 🇮🇹

#Mancini new coach of the National team, all done. #Italia 🇮🇹

James Pearce says he's not aware of any negotiations that have taken place between Liverpool and Lyon for Nabil Fekir.

Corriere dello Sport consider Emre Can to Juventus as done, and he'll have a €50-60m release clause.

快D official啦

應該要等到歐聯決賽後掛

The transfer window in the Premier League opens on Thursday the Fa have confirmed

佢都冇得出架啦

From Le Parisien: Unai Emery is one of the contenders to succeed Arsene Wenger as Arsenal boss.

Buffon will hold a Press conference on Thursday at 10.30, where it’s likely he’ll announce his retirement.

The 40-year-old is expected to hang up his gloves when the season ends, but so far there has been no official announcement.

New PSG head coach Thomas Tuchel tells club to sign his former club Borussia Dortmund two players, Julian Weigl and Raphaël Guerreiro. (L’Equipe)

Bayer Leverkusen sporting director Rudi Völler on Leon Bailey leaving rumour. "We want to keep him but the kid wants to play champions league football which we cannot provide him next season. (Are both Manchester clubs interest on him?) That kid can play for every top club."

李青龍，奇誠庸都自由身

Ki都仲可以 李青龍不了啦

Fred's release clause is understood to be €60million (£52.89m) and Shakhtar are reluctant to budge over their asking price. Man City are believed to have ended their pursuit of Fred and prioritised Napoli midfielder Jorginho. Man United remain interested in him but the club are focusing on Sergej Milinkovic-Savic. [MEN]

仲李青龍

笑

Liverpool and Chelsea are still trying to agree compensation for Dominic Solanke without the need for it to go to a tribunal. Full story on @ESPNFC. #LFC

岩啦 歐霸級數 繼續拎歐霸

巴西23人冇Sandro

斷完腳之後廢哂

仲廢過依家既爺爺

PSG promise Tuchel that Neymar will not be sold

German Süddeutsche Zeitung report that the new PSG coach met with the player and the Ligue 1 side are adamant he will remain at Parc des Princes.

拎完歐霸雲加接返手

Dominic King Verified account
@DominicKing_DM

Sam Allardyce expected to leave Everton this week after talks with Farhad Moshiri. Marco Silva back in the frame to replace him. Story now on @MailSport

Sam Allardyce to leave Everton this week with position untenable | @_ChrisBascombe

好行唔送

玩留

Moyes

馬高施華季中簽要比舊錢屈福特
季尾簽就唔洗

拖肥又贏

上季最大動作果兩隊中游都話要換領隊，值得期待下佢地會揀咩人教

李青龍點

完約了
唉 坐足4年
可能因為借唔番保頓 落選世盃

保頓個時勁到
比條amateur broke leg
加上holden muamba又
復出都太遲 搞到降班
最後係英冠踢左幾季都踢唔番起

根本佢已經唔夠班踢英超,水晶宮簽佢返黎又係R曬頭(好似係柏祖話要簽?)

法蘭迪保亞如果唔係最後果場派佢打正選然後佢一開波3分鐘就派大膠失波法蘭迪保亞可能會有多一兩場撈

broke leg之後廢哂
2010世盃勁到癲

而家咪又係要賠錢送大sam走

大sam張約唔係去到季尾咋咩

平過普巴一鎊賣返俾MU?

Sam Allardyce has been appointed the new Everton manager just a day after watching from the stands as the team cruised to a 4-0 victory against West Ham United at Goodison Park. The 63-year-old has signed a deal to the end of June 2019.

臨世界盃先嚟易帥

Premier League transfer window set to fall in line with FIFA

The Premier League will this week confirm that the summer transfer window will open on the earlier date of Thursday May 17 to fall into line with FIFA rules.

Th regulations of the world's governing body state that every league must have at least one transfer window in a calendar year that lasts for 12 weeks.

It was agreed earlier this season that the window would close on August 9, instead of the usual August 31, to allow clubs to avoid disruption to their squads once the league season has kicked off on August 11.

CITY RENEW MAHREZ INTEREST

Manchester City have renewed their interest in the £65m signing of Riyad Mahrez, according to the Leicester Mercury.

放人啦仆街屌你老母臭西

mahrez要走又續約真係傻b
拖拖下都老

你又出黎搞笑呀

大Sam=中下遊安全套

佢有道義ma
邊估到李城咁撚仆街

Sky Sports News @SkySportsNews

SKY SOURCES: Chelsea considering making a move for Mauricio Pochettino if Antonio Conte leaves club. #SSN

不過應該今次真係要放
得番兩年約
下年實比人壓價
下下年一蚊都收唔到

@SkyKaveh
Mikel Arteta now favourite to become Arsenal manager. Chief exec Ivan Gazidis wants new manager to:
1. Keep playing progressive football.
2. Embody & reflect the values of the club.
3. Take keen interest in developing young players.
Arteta ticks all those boxes.

Chelsea may move for Spurs boss Mauricio Pochettino

Chelsea are considering moving for Tottenham manager Mauricio Pochettino if Antonio Conte leaves the club this summer, according to Sky sources.

車仔還有未來

點解咁多愛狗咁憎佢想炒佢咁

佢不嬲醒目,簽兩年約
用完即棄都唔怕

1年約不了

馬列斯：佔領轉會post 正式啓動！

請個日已經覺得係錯 個陣時其實已經上番頭十 你話要降班我地真係唔撚信 根本用暫代既安史禾夫都冇問題
其次就係西波 你主場作客對咩隊都好 都係踢穩守突擊 係 呢d踢法會好穩陣 唔怕降班 但當上衝上前6 大Sam一定唔會係個適合人選囉

其實用unsy都唔會降班
睇多陣 如果掂既可以長教
唔掂味落番u21 免費請silva
請唔到silva都唔應該請大sam

條友教到隊波入球失球控球都係最差個幾位唔炒佢炒邊個 踢埋晒D西波晒球迷時間

利申 愛迷

大sam呢個領隊教英超中下游佢睇唔上眼,教大型少少球中型班人地又睇唔上佢

The special one

Matt Spiro @mattspiro

Patrick Vieira is on shortlist for Nantes job should Claudio Ranieri leave, as is expected. Jocelyn Gourvennec also in the running

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Hoffenheim director of football Alexander Rosen says that coach Julian Nagelsmann will 100 per cent be at the Bundesliga club next season. #SSN

Exclusive: Mauricio Pochettino wants £150m Tottenham squad overhaul including several new signings and departures

Mauricio Pochettino will ask chairman Daniel Levy and owner Joe Lewis to sanction a £150million overhaul of his Tottenham Hotspur squad this summer.

Get French Football @GFFN

Nantes have contacted Jürgen Klinsmann to replace Claudio Ranieri

Germany @DFB_Team_EN

OFFICIAL: Joachim #Löw has extended his contract as #DieMannschaft head coach until 2022! ✍️ #Löw2022

KENEDY COMPETITION FOR BENITEZ

Newcastle manager Rafa Benitez would also like to sign Chelsea winger Kenedy on a permanent basis, Sky Sports News understands, but knows he faces competition from clubs across Europe.

One man who is highly unlikely to make a Tyneside return is Leicester striker Islam Slimani, who failed to make an impact during his half-season loan spell.

Manchester United confident of Toby Alderweireld transfer as Tottenham target £50m Ajax star Matthijs de Ligt

Manchester United are confident they will win the race to sign Toby Alderweireld from Tottenham this summer.

Spurs will sell the Belgium international after failing to agree a new contract with the centre-half, and will use the money to buy Ajax starlet Matthijs de Ligt.

Standard Sport understands that United are ready to spend in excess of £40million on the 29-year-old.

Arsenal move for £35m Freiburg defender Caglar Soyuncu even though they have no manager

Juve ready Morata bid

Juventus are preparing to make a summer move for Chelsea striker Alvaro Morata, according to Gazzetta dello Sport .

AC Milan sporting director Massimiliano Mirabelli has quashed the rumours that Pepe Reina could return to Liverpool this summer by confirming the goalkeeper will join his side.

人地打算續約
李城可以賣貴d
有情有義
點知李城仆街黎

屌你咩摩狗

James Pearce: "Liverpool like Alisson at Roma but there’s a feeling that trying to negotiate that deal would be problematic due to the sky-high asking price."

toby勁喎

40M 買個injury prone 1年約 29歲後衞有d貴，應該有更好選擇

利申：純粹個人睇法

摩佬最鐘意買呢d 28-30嘅人發揮最後嘅光芒

Phil McNulty Verified account
@philmcnulty

Vital few days ahead for Everton owner Farhad Moshiri to put his marker down. Allardyce replacement. Potential new Director of Football. Sort out Rooney future and appoint new CEO - the latter needs to be experienced figure not a safe in-house appointment.

Sky sources - Steve McClaren to be appointed QPR manager in the next 24 hours. #SSN

mcclaren仲有人請

直接買de ligt

可唔可以將阿狗今年啲轉會費比晒利狗，交換fsg同高安基

Lm

3m回購伊雲斯

我諗肥普唔會中伏

G持

英撚領隊真係唔愁無工開

遲下柏祖做兩三個月講波佬洗下底又有人請

According to @kisskissnapoli, Napoli could offer Chelsea a kind of a swap deal Sarri-Conte. Chelsea would then pay Sarri's release clause, and Napoli would use the money to pay Conte's salaries for the first season. Ancelotti and Emery are also still an option.

第一單教練swap deal?

NBA

QPR仲有人教

Report: Liverpool on alert as Inter make contact to sign €32m Roma star

After having already secured Lautaro Martinez, De Vrij and Asamoah, Inter and their sporting director, Piero Ausilio, are now focusing on possible recruitments for the midfield.

As reported by La Gazzetta Dello Sport today, The Nerazzurri met with some of Kevin Strootman's entourage to discuss the midfielder's view on a potential move to Inter. Even though the Dutchman recently renewed his contract with Roma, there is a €32m release clause included in his contract.

However, it doesn't end there for the San Siro side. Spalletti also likes Cagliari's Nicolò Barella. However, his price tag of €40m is considered too expensive by Inter. To solve this, the Nerazzurri could offer Cagliari one or two players from the youth sector in return, plus money. In this case, Inter could include a right of first refusal in the players' contracts, so that they can buy them back on a later occasion.

可能無歐聯打喎都肯去?

Tottenham Hotspur @SpursOfficial

✍️ We are delighted to announce that @daosanchez26 has signed a new contract with the Club, which will run until 2024. 🙌

#COYS

Il Messaggero report Sergej Milinkovic-Savic has ‘four requests on from abroad’, originating from Paris Saint-Germain, Real Madrid, Bayern Munich and Manchester United.

BREAKING: @Arsenal bosses have held talks with the representatives of @OGCNice star Jean Michael Seri as they consider a formal move. #SSN

Brighton & Hove Albion have agreed a new contract with first-team manager Chris Hughton.

BREAKING NEWS

Patrick Vieira has been contacted by Arsenal over the vacant managerial position at the Emirates, Sky sources understand.

The Frenchman felt the call was a token gesture, however, and it is understood he has been left disappointed by it.

VILLARREAL IN BACCA TALKS

Villarreal are in talks with AC Milan over Carlos Bacca, who has been on loan with the Spanish club this season. They reportedly have a €9.5m obligation to buy him in the summer - and talks have begun between the two clubs.

He told Spanish newspaper AS: "I am calm, I wanted to have a good season here and not it is in the hands of God to show me the way just like with Villarreal and AC Milan. I have said I am happy here and I am not thinking of anything else. Just the game against Madrid and the national team,

Manchester United eye Willian, Toby Alderweireld moves - sources

MANCHESTER, England -- Manchester United are set to make attempts to sign Chelsea midfielder Willian and Tottenham Hotspur defender Toby Alderweireld this summer, sources have told ESPN FC.

Stuttgart have contacted Bayern Munich about loaning Sebastian Rudy, according to SportBild. Schalke are also interested despite Rudy claiming he's going nowhere. #VfB #FCB #S04

BREAKING: #Werder are delighted to announce their first signing for the upcoming season as Kevin #Möhwald joins the club! 💚 #MoinKevin

According to SportBild, Mario Balotelli was offered by agent Mino Raiola to Borussia Dortmund.

⚽️ - @TimesSport

Liverpool and Manchester United are in line to be invited to take part in a new 24-team club World Cup which could earn the clubs more than £100m. FIFA plan on holding the first tournament in 2021. China have shown an interesting in hosting the first event.

@WatfordFC file official complaint against @Everton to the @premierleague over alleged tapping up of former head coach Marco Silva. #SSN

🙌 Arsenal have made their move to secure £40million Jean-Michael Seri

😬 But the Nice star would prefer to go to Manchester City or Chelsea | @jamesbenge

Eden Hazard will wait to see who Chelsea sign before committing to new deal | @Matt_Law_DT

咁歐聯係咪無用？
如果歐聯繼續，係咪好多隊都5線作賽

寧願做Fernandinho同Kante後備

🙈

文件河當年好似換到首輪pick

冠軍/人工
是但一樣阿記都好難俾到

UNITED DEFENDER ON HIS WAY?

Italian newspaper Gazzetto Della Sport claims Matteo Darmian could be on his way to Juventus from Manchester United.

The paper states the defender has a verbal agreement in place to leave Old Trafford and move back to his home country, but that Jose Mourinho is yet to agree to his departure.

Swansea prepare for exits of Alfie Mawson and Lukasz Fabianski

Swansea City are resigned to losing Alfie Mawson and Lukasz Fabianski and have informed both players, who have expressed a desire to return to the Premier League, they will not stand in their way provided their valuation is met.

Chelsea's Isaac Christie-Davies to join Liverpool - sources

Liverpool are set to sign Chelsea midfielder Isaac Christie-Davies on a free transfer after he was released by the Londoners, sources close to the Anfield club have told ESPN FC.

Summer踢

唔駛抖?

好似想搞同世界盃一樣4年一次

一陣踢踢下個球員轉左會

啲人會唔會死，下下完季之後又要繼續踢

似你咁撚廢咩

人身攻撃

抽水出返去啦
佢咁勁都要抽

你識撚咩屌

南美杯？洲際國家杯？非洲杯？歐洲杯？etc...

講得好

Barcelona great Andres Iniesta confirms truth about Man City links

Eden Hazard on his future:

“I’m open to discover new things, but on the other hand, I am very happy at Chelsea. It’s a double feeling. Whatever happens, I will be happy. On verra. There’s lots of speculation, but I want to know which top players the club is signing too.” #cfc

This summed up his feelings too. From his interview with the English media. Hazard: “This season was not good but you know… this is Chelsea! You never know what’s happening for the season.” #cfc

標題黨 ，入面講哥帥搵過恩尼斯達，但佢拒絕左。

PSG in regular contact for Sergej Milinkovic-Savic

Atlanta United make offer for Monaco captain Radamel Falcao - Colombian reports

AS Monaco in advanced negotiations to sign attacking midfielder Giorgian De Arrascaeta from Cruzeiro for €25m (EI)

牛油安都唔差呀
其實係輸Mawson同個雲達賀恩
冬天執件中堅番黎分分鐘唔洗降班
睇佢兩個踢啲波真係嚇死人

兩年前國米幾m 都唔簽，而家要25m...

BREAKING: @Everton have confirmed that Sam Allardyce has left his role as manager. #SSN

🔵 | Sam Allardyce has left his role as manager.

More:

終於唔洗睇到大sam d西波

United and City target Fred wants to leave Shakhtar for bigger club

Sokratis Papastathopoulos is set to join Arsenal for around €20m, becoming the first signing in the post-Wenger era. [BILD]

又多蒙特 仲要咁平

差隻右閘就全希臘防線

Sam Allardyce's record at Everton:

26 games
10 wins
7 draws
9 losses
38.5% win rate

Guided Everton from 13th to 8th in the Premier League.

Ralph Hasenhüttl could leave his role as RB Leipzig head coach, who are yet to offer the German a contract extension - Kicker

Köln have confirmed the signing of midfielder Louis Schaub from Rapid Vienna on a four-year deal until 2022. #KOE

阿狗2隊 多仔

阿狗搵佢啦好嘛

Mikel Arteta is close to being named the new Arsenal manager. Santi Cazorla is also being lined up for a backroom role at the club. [@eaamalyon]

仲博過之前曼搵耶仔

前年係隊友
今年係領隊

d球員會唔會聽佢支笛

鑽石眼

椰子帶唔掂係因為班球員覺得自己仲叻過領隊 （一個中／中上游嘅領隊帶一隊班霸，球員點會聽話 ）

太大膽

真正由0 一步到位

當年雲加 教過摩納哥同名古屋

施丹，哥迪奧拿 2個係青年軍，球會事務上都插手左幾年

好像叫里奧費迪南學積基卡同唔知邊個拖肥撚踢波

PSG keen to sign Sergej Milinkovic-Savic from Lazio, but struggling to comply with Uefa’s Financial Fair Play (FFP) rules.

Manchester United and Juventus with a better opportunity in their efforts in signing Milinkovic-Savic. Also, Milinkovic-Savic wants to play for Jose Mourinho, who says Mourinho is the best manager in the world. [L’Equipe via The Guardian]

賣包皮/屁馬囉

其實道理上錯唔哂
rio咁勁唔多唔少都有靠佢頂級嘅身體質素
咁老左嘅佢其實應該學下d身體條件一般嘅人點踢
但一聽落去根本無可能接受到

要維迪同李奧睇積基卡點防守

Breaking | Ralph Hasenhüttl & RB Leipzig will go their separate ways, official announcement expected today. (Kicker)

Ralph #Hasenhüttl 🇦🇹 is no longer the RB Leipzig coach. [sky germany] #RBL

呢個啪啪啪掂唔掂?
會唔會好笨重?

Rb來講
留到朗尼克 就唔會死得太嚴重

BREAKING: David Moyes has left his job as @WestHamUtd manager. #SSN

會

📝 David Moyes 6-year contract at Man Utd:

🔴 Appointed Man Utd manager
❌ Sacked

🔵 Appointed Real Sociedad manager
❌ Sacked

🔴 Appointed Sunderland manager
❌ Sacked

⚒ Appointed West Ham manager
❌ Sacked

😂....and still has a year left.

呢次係去自己唔做想去大D既球會 唔係敗走啦

其實西咸呢d級數咪岩佢

Lukasz Fabianski has told Swansea City he wants to leave this summer following the club's relegation from the Premier League.

轉個頭又返拖肥就好笑

佢跑得幾快㗎喎
不過啲位置感好差 靠佢等收皮

西咸都唔大？ 咁邊間先大

以阿狗既級數靠佢已經夠了

應該係西咸唔想要佢先走
不過佢都算教得唔錯啦

Only Gianfranco Zola (28.75%) has a lower win percentage as West Ham manager with at least 2 games in charge than David Moyes (29.03%).

睇球迷反應就好過隔離大sam好多

班拖肥迷直頭鬧大sam係anti football

Moyes/Allardyce combined PL record:
P 1038
W 378
D 282
L 378
Win% 36

佢和波多
同埋有幾場真係臨天光瀨尿

Hannover are confident they can lure Kevin Wimmer to head to the Bundesliga. Their manager said: “We could probably convince him to come to us – but there is also his club.” #SCFC #TBPTV (Sentinel)

講真呢個成績每季平均都拎到50分，對下游隊真係算唔錯

Stephane Lichtsteiner’s move from Juventus to Borussia Dortmund is almost official according to Tuttosport. #BVB #Juve

When David Moyes took over West Ham:

😒 They were 18th
👌 Finished 13th

When Sam Allardyce took over Everton:

😤 They were 13th
👍 Finished 8th

Fred is no longer a priority of Manchester City. According to people involved in talks, Jorginho is the midfielder Pep Guardiola wants and meetings have been held recently in Spain. Manchester United is now Fred's most likely destination. [UOL Esporte]

托柏克全德甲跑得頭十快添
但轉身咪一樣好鳩慢

柏祖、Big Sam、椰子上季一齊季中有工開
宜加一齊失業

英撚領隊

Official

使驚咩，依班炒散嘅有第二隊會要啦

下半季就一定有工開啦

大sam到季中自然有隊搵佢啦

季中有球會炒領隊佢地就會再出動

麥卡倫都有人請啦

分分鐘唔使季中，可能去啲降班隊炒散，再等季中有英超隊炒人就去見工

椰子份約唔係暫代領隊咩 講到佢比人炒咁
明明槌迷都好多謝佢

早幾日見有傳柏祖去史雲斯

佢果季拎荷甲真係呃到唔少人

想知朗當去邊
佢好似話咩多謝西布朗

利物浦

史雲斯話佢地傾向請少帥
去成篤屎啦

轉會post咪咁傻豬啦垃圾沙狗

紐卡罪人

hi英冠狗

打比先係最大苦主

請佢兩次最後都要炒

如果唔請佢隨時已經上返黎英超

死垃圾咁大膽串我手足

想知多D意大利既野

16m就買到
應該好多中遊球會爭

抽水出返去啦 禁藥賤畜

搵隊同我拍住上
30.5m買到世界級組合

好搶口

BILD: Young Boys Bern manager Adi Hütter will be Niko Kovac's successor at Frankfurt. #SGE

希望有機會上陣

KI 都走
好野黎 睇下邊隊買佢

實有，古斯成日傷，貝福特走左

大迫勇也要有人同佢做配合
上季有隊友 今季無

摩遜唔傷可能仲有機會入選世盃
痴線

Luis Enrique's hopes of landing Chelsea job given boost after Maurizio Sarri holds Napoli talks | @Matt_Law_DT

不了

BREAKING: West Ham are planning on making a move for Newcastle United manager Rafa Benitez- Sky sources. #SSN

Everton open talks with Marco Silva after Sam Allardyce and director of football Steve Walsh are sacked | @_ChrisBascombe

‼️NOTÍCIA @EsportsRAC1 🎙️@RogerSaperas

El Barça està sondejant diversos equips europeus per saber si estarien interessats en Dembélé

#frac1

Barcelona are offering their French star Ousmane Dembele to multiple clubs in Europe as they’re trying to offload the winger. [@RAC1]

Leicester close to agreeing £25m deal for right-back Ricardo Pereira | @JBurtTelegraph

@SkyKaveh
Arsenal having talks with Mikel Arteta on Thursday. Executives who will choose new manager to replace Arsene Wenger also holding talks on Thursday

屌你老母

求下肥賓黎阿仙奴

上季摩仔仲射幾球靚波幫手護級

都叫做有啲野睇下

今屆係咪冇左阿根廷個廢南迪斯

隊長喎
踢到pat屎咁
雲達漢同埋上半季個西班牙佬唔駛講
個度唔知輸幾多分
vdh有球無啦啦伸手出黎送12碼

Report: Alex Sandro set for United

Manchester United are reportedly on the verge of finalising a €50m deal for Juventus left-back Alex Sandro.

According to La Stampa, official confirmation of Alex Sandro’s switch could come in ‘the next few days’, although not before United face Chelsea in the FA Cup on Saturday.

The newspaper explains that will allow Matteo Darmian to move in the opposite direction, although the Italian would do so in a separate transfer.

The 27-year-old joined Juve from Porto in 2015 and has gone on to make 113 appearances for the Bianconeri, winning three domestic doubles.

However, he has been the subject of exit speculation since last year, with La Stampa noting the Brazilian is keen for ‘a change of scenery’.

好撚搶口喎

雲達漢本身都垃圾黎啦

廢南迪斯其實我一直都覺得佢廢

雞湯我覺得問題係中場太弱，幫唔到攻防，阿休兄弟成日用腳踢波又唔係把握力好好，明明頭搥唔係差

上屆一個路蘭迪好過哂呢兩件個用處

阿積士後備簽番黎做乜

路蘭迪去熱刺真係3輸

PEREZ OPEN TO LAZIO

Arsenal exile Lucas Perez, who has been on loan in Spain with Deportivo La Coruna for the past year, is interested in a move to Lazio, according to his agent.

Speaking to a Lazio fan site of all sources, his agent Rodrigo Fernandez said: "Lazio asked for him last year, but nothing came of it.

“Lucas has always liked Lazio and the city of Rome, plus his great friend, Luis Alberto, plays for them.

“He still has two years left on his contract with Arsenal, so we need to talk to them first.

“As for Lucas, he likes the idea of playing for Lazio, but it’s still too early to talk about it.”

Monaco and Wolves are chasing AC Milan striker Andre Silva, according to Sky Sport Italia. The Portugal international moved to the San Siro last summer, but he has struggled to settle in Italy.

Borussia Dortmund are interested in signing forward Alvaro Morata from Chelsea this summer, according to Bild.

Dortmund won't sign Lichtsteiner

Borussia Dortmund will not sign Swiss full-back Stephan Lichtsteiner on a free transfer, according to Kicker.

荷甲mvp左閘過到曼都係俾人撚狗

阿積士後備過到黎唔撚都成隻狗咁

荷甲mvp係荷甲踢防中，唔係左閘

阿衣>廢鋒達

其實搞咁多野做乜
得一個人選

Gianluigi Buffon will break the silence regarding his future in today’s press conference, he is expected to announce his retirement however @Sport_Mediaset are reporting that Klopp wants Buffon at Anfield.

利記未來十年龍門

Karius

🇮🇹 📰

Front page of Tuttosport suggest that Real Madrid and PSG are making an attempt to sign Gianluigi Buffon.

🇮🇹 📰

Front page of Gazzetta dello Sport reports that Buffon has closed his 17-year cycle as a Juventus player. He's set to bid farewell to Juventus.

He could leave and move on to a foreign league.

Gazzetta seem to imply that Liverpool, Real & PSG are interested in Gigi.

香港特首都要投票選出黎啦

係換帥就快啦屌
一係就唔好換
一陣又搞到last minute先黎買人

挑戰利龍會派膠既魔咒

做卡狗後備ok

繼續吹

Luis Enrique's hopes of landing Chelsea job given boost after Maurizio Sarri holds Napoli talks

Luis Enrique’s hopes of landing the Chelsea job could receive a significant boost after Maurizio Sarri held talks over staying at Napoli.

躝啦屌你老母安歷基

我覺得史雲屍降班最大原因係a山

如果正正經經拎20m買個中場都可能唔使降

Former Stuttgart coach Hannes Wolf and Red Bull Salzburg's Marco Rose are the leading candidates for RB Leipzig, according to Bild. #VfB #RBS #RBL

Leicester close to agreeing £25m deal for right-back Ricardo Pereira

佢係曼踢防中左閘中堅都俾人撚

買個罰球手同高佬應該已經好好多

正中周身刀冇張利

黎我曼啦向左走向右走

📋 Claudio Ranieri will no longer be the coach of FC Nantes next season. Both sides decided to separate by mutual agreement.

The Club wishes him good luck in the aftermath of his immense career. news release ➡

Atletico Madrid want to increase the release clause of goalkeeper Jan Oblak, chief executive Miguel Angel Gil Marin has confirmed. (@GoalUK)

According to Italian newspaper Corriere dello Sport, Napoli have successfully fended off Chelsea by reaching an agreement to extend Maurizio Sarri's contract with the Serie A side until 2021.

His commitment rules him out of contention to replace Conte this summer. Sarri's new deal will see him earn approximately €4million (£3.5m) per year

beIN SPORTS Verified account
@beINSPORTS

EXCLUSIVE: Arsene Wenger backs @m8arteta to become @Arsenal manager... but admits the club haven't asked for his opinion. #PL #AFC

Sarri去車
安76有傳去拿坡里
肥普又可能走.之前淨係傳去車
雲尼亞里又傳去熱狗

sarri留

唔想要sarri咩

我想 但sarri同拿坡里續約
下季應該安歷基/干地留

速度差轉身慢，打後防既企位意識差，俾人過左唔追翻

West Ham target Manuel Pellegrini after David Moyes decides to walk

West Ham want to interview Manuel Pellegrini after Shakhtar Donetsk’s Paulo Fonseca ruled himself out of the running to replace David Moyes.

你哋咁嫌棄依兩件，不如用阿迪達交換

Kicker: Lucien Favre will be announced as Dortmund's next manger following the final round of Ligue 1 fixtures this weekend. #BVB

Blind係慢 但係企位 腳下功夫 後衛黎講算唔錯啦
係摩連奴唔鐘意慢嘅full back姐

即係廢啦屌

Get French Football @GFFN

Patrick Vieira is in advanced negotiations to become the next manager of OGC Nice, after a positive meeting - France Football

Josep María Bartomeu believes the arrival of Griezmann is imminent and he wants to ensure that the deal is sealed before the World Cup starts.

Barcelona and Griezmann are on the same page regarding the move and a penalty clause for either side backing out could be in place. The fee of €15 and €20 million for backing out now could come into play if the deal breaks down.

Juventus full-back Stephan Lichtsteiner insists “I’m not going to Borussia Dortmund” and also rules out China.

“I’m not going to Borussia Dortmund,”

“We didn’t find an agreement, there’s nothing more to say about that.

“I’ll definitely never go to China. I don’t chase money and I need a place where I’ll have a good quality of life.

“My wife and children have to be happy and that wouldn’t be the case in China. I don’t need more money.”

利可唔可以傳d有用既野
唔想要老坑

Jorginho’s agent says Napoli midfielder will go to Manchester City if clubs can find an agreement. Man City are leading race although there are other five Premier league clubs interested as well. [Calcio Napoli]

An intermediary for Bernd Leno confirms “we’re working to bring him to Napoli” this summer.

it appears Napoli's choice comes down to the German or Rui Patricio.

“There’s a release clause of €28m in Leno’s contract, but we can negotiate, we can work on it."

曼城想要,咁姐係一定係去曼城啦

終於買右閘 隻simpson廢到

Tottenham officials very calm on Mauricio Pochettino’s future. The club are increasingly confident that the Argentine will agree a new contract and commit his future to Spurs. [@MarcBenamram]

唔需要諗

早就應該買啦
佢老母臭西

Arsenal intending to speak to Thierry Henry early next week about possible return to the club. Mikel Arteta leading candidate to replace Arsene Wenger. Arsenal talking to Arteta today. Arsenal executives holding talks today about who should be next manager.[@SkyKaveh]

想問下今年4大聯賽轉會窗其實係由幾時去到幾時

Sam Allardyce: "I think there were certainly more Everton fans who were happy with what we were doing than the ones that weren't. Those who show discontent are the ones who are more open and vocal about it. I would say most of them didn't want me out."

Sure, sure.

朗當都算係可以喺英超打滾嘅，至於簡奴

2R

SANCHES TO RETURN TO BAYERN

Renato Sanches will return to Bayern Munich next season, according to Sky in Germany.

The midfielder made nine starts for Swansea in the Premier League last season while on loan from the Bundesliga champions.

笠簡算數啦，係雷丁都唔算正選

辣殺

BREAKING: West Ham Co-Chairman David Sullivan says the club are "very close" to appointing a new manager. #SSN

都2018
仲係要靠2R

Pep Guardiola has signed a new contract with Manchester City until at least 2021. (Source: @ManCity)

Paul Hirst @hirstclass

Pep Guardiola has signed a two-year contract extension with MCFC. Contract will now run until 2021. If he stays until the end of his new contract, it will be the longest time he has spent in charge of one club.

Manchester City are delighted to announce that Pep Guardiola has signed a contract extension that will see him remain as manager until the end of the 2020-21 campaign.

the City boss, who was on £15m-a-year under his original deal, has seen that figure rocket to £20m-a-year, making him the highest-paid boss in the Premier League and Europe.

Joao Santos (agent): "Liverpool, Manchester City, #Chelsea and Arsenal have already inquired about Jorginho.“ [Radio CRC]

Joao Santos (agent): "Jorginho has two years left in his contract with Napoli but nobody from has called me to extend his contract.“ [Radio CRC]

Who

Sky sources - Newcastle are confident that manager Rafael Benitez will stay at the club. #SSN

好好奇究竟如果過2年鏝仲係歐聯冇望會唔會炒哥狗

肥賓stay
唔通係雲尼亞尼

pellegrini

拜仁下年邊個教？

尼高高華

睇下有幾冇望囉
如果有四強既應該都會繼續留
今屆遇到利算佢唔好彩
始終曼城而家成個set up都係為哥狗而設

BREAKING: Paulo Fonseca, who has been linked with managerial vacancies at West Ham and Everton, has signed a new two-year deal with Shakhtar Donetsk. #SSN

咁佢兩個真係仲係好撚勁嘛
洛賓都叫可以買d新翼頂一頂下，列貝利d組織能力根本無人頂到

Kristof Terreur 📰Verified account
@HLNinEngeland

Two more years. Roberto Martínez has extended his contract with Belgium. 🇧🇪 #efc

Mikel Arteta is closing in on the Arsenal manager’s job, with senior sources at Manchester City now increasingly expecting him to leave. [telegraph]

Confirmed by @DiMarzio: PSG have made an offer to Buffon for a two year contract. Gigi is tempted by the offer.

使唔使咁快，做咩唔睇下世界盃點先續

According to Sky sources, Newcastle are confident manager Rafa Benitez will stay at the club, despite reports linking him with a move away.

Juventus targeting reunion with Chelsea striker Alvaro Morata this summer

Juventus want to bring Alvaro Morata back to Turin, after a difficult first season at Chelsea.

Napoli want €120m for Koulibaly

Napoli have reportedly put a hefty €120m price tag on centre-back Kalidou Koulibaly to deter Real Madrid, Chelsea and Manchester United.

The defender has been a key part of Maurizio Sarri’s side over the past three years, winning admirers all over Europe.

According to RAI Sport, yesterday’s meeting between the Coach and Aurelio De Laurentiis also included discussion of the Senegal international’s future.

The Partenopei have no intention of selling this summer, so have made it clear he can’t go anywhere for less than €120m.

That would make him the most expensive defender in the world, eclipsing the €86m Liverpool paid for Virgil van Dijk in January.

CLS

高薪、聯賽輕鬆、有歐聯資格、base city 生活水準高

All boxes checked

近意大利
文化同語言又似 應該幾吸引保方

比利時分左兩派
唔用依個教練根本壓唔住兩邊
已經係最好選擇黎

一兩年前好似60m

肥賓買返黎650萬

肥賓啲買賣有時真係好好賺

其實肥寶都幾大膽
黑人去意甲一定比人歧視到仆街
仲要係去意大利南部踢波
咁都買中件勁野真心服

肥賓係napoli買既人:
梅頓斯/卡里祖/艾比奧爾/佐真奴/高列巴尼 全部唔洗1000萬

最高果個希古恩用咗3千幾萬買都可以差唔多賺成兩個開賣返出去

所以今季如果Sarri走既話拿玻里有考慮過肥賓,不過肥賓有家庭理由想留返係英格蘭

最勁係肥賓買嗰啲本身名氣唔大
而家球壇有邊個教練做到

你見佢響捷克聯賽搵到個龍門番黎護到級

主場砌掂 車 獌 阿
個龍都幾西利

戰術大師
阿狗應該搵佢教

輕鬆踢正選
Areola, Trapp都唔係佢嗰皮

真

就連係轟到借個堅離地都幫到手

但slimani

Lee Ryder Verified account
@lee_ryder

Newcastle United yet to receive any approach from West Ham for Rafa Benitez

DEAL DONE: Tottenham youngster Keanan Bennetts has joined Borussia Mönchengladbach. (Source: @borussia_en)

Darren Moore is close to being appointed the new West Brom manager. (Source: SkySports)

Six English players featured in the Bundesliga in the 2017/18 season:

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Ademola Lookman
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Jadon Sancho
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Reece Oxford
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Mandela Ego
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Ryan Kent
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Kaylen Hinds

2018/19: Keanan Bennetts 🦁

David Ornstein Verified account
@bbcsport_david

Arsenal close to appointing boss, next week likely. Start of continental model: head coach slots into predefined structure, will contribute to recruitment decisions & have veto. Transfer targets were discussed with interviewees, pre-sales budget ~£50m #AFC

Allegri on the chances of him staying at Juventus: "There is a very high percentage, I've never had any doubts. Next week I will meet the board to plan the future."

即係阿迪達confirm了

得50m
專心做中遊喇

賺咁多錢都咁度縮

@ManUtd, offerti 91M€ più bonus alla #Lazio per #MilinkovicSavic 💣#MUFC #calciomercato

Man Utd offered €91M+ bonuses to the #Lazio for #MilinkovicSavic 💣

痴撚線

仆街死啦高安基

有sms我覺得普巴會走，2個踢法太似

有冇人sms 你同你隻抽？

你老母sms同我約炮

呢個有冇咁勁啊

嘈交出返公海

一個savic已經係阿狗筆直兩倍

Lazio 仲想過埋世界盃先賣
再賺多D

認真想佢勁在邊到
利申冇睇拉素

高安基孤寒到仆街

留名
Oblak/Allison->利 ？%

普巴係蛆果陣差唔多咁上下

-100%

勁version嘅emre can

獌下年又屈高

咪即係工兵，工兵九千萬邊度值
買施利或者尼索斯都只係要三千萬

似馬迪

除左國藉身高冇忽似

大家都係白人同男人

Manchester City are lining up Andres Iniesta to replace Mikel Arteta as a player-coach, with the midfielder considering the offer despite saying he'd play outside of Europe. [Yahoo! Sport]

走迪達黎小白

Savic唔係防中嚟㗎屌

唔係confirm咗中國？

大陸比唔夠錢冇左

中場中
上腳派牌後上

所以咪勁version emre can

⚒ Pellegrini favourite for West Ham job and could help keep Lanzini

✍ Ken Dyer

Can
冇後上唔識派牌 淨係識死去上腳
似pogba多過can la

pogba 喺技術嗰邊喎
can 有後上派牌上腳 不過廢姐

butland 100%

🏗 Spurs could use two venues for their European home games next season

✍ @Dan_KP

有高度但無閘無翼early cross有鬼用

Swansea City have parted company with manager Carlos Carvalhal following relegation from the Premier League. (Source: @SwansOfficial)

Sky sources: Manuel Pellegrini is now leading candidate to become @WestHamUtd manager. #SSN

Jorginho's agent to Radio CRC in Brazil:

"I am in Brazil. No one has called me from Italy. But I've been called by Liverpool, Manchester City. Also Arsenal and Chelsea."

做乜今季咁多隊都換/想換領隊

Napoli are pushing for Lucas Torreira as Jorginho's replacement. De Laurentiis is willing to pay the €25m clause but Sampdoria was a deal similar to Schick's. RB Leipzig & Liverpool are interested too.

📰 Gazzetta

妓得50m 鬼夠錢買

如果依4隊，佐丹奴一定去車啦
咁多同鄉

系 佢同我講佢訓教都著住車路士波衫

有邊個同鄉

沙包哥斯達 艾馬臣 干地 Insigne

干地變sarri

STOKE CITY can confirm that Paul Lambert has today left his position as manager by mutual consent.

welcome sarri!!!

咁多職位空缺

1001